耶撚入 可能係推翻聖經一個好簡單 嘅問題

當時創世紀入面 話耶穌帶每種生物兩隻
令動作可以繁殖下一代

但有無唸過食物鏈嘅問題？
如果隻獅子 老虎 個啲食咗其他動物既其中一隻
咁係咪即係已經絕種

唔好同我講因為耶穌屈機 令佢地唔洗食

你係咪想講羅亞方舟

挑人機前做做功課、去搵奧姐姐補補先

咁挪亞方舟係咪喺創世紀入面呀

同埋
如果咁講 企鵝同駱駝生存喺同一個空間？

動物園

創世紀 羅嘉良個套？

有啲尷尬，樓主有啲似唔講咁多即刻搏咀果位巴打...

創世記同挪亞方舟下話？知唔知咩叫前設？有無聽過全能的神？有啲邏輯咁諗，全能，姐係咩都做到啦
你條問題本身違反個前設無野好討論個wo

上帝可唔可以創造一舊連佢自己都搬唔到既石頭

呢條問題真係on99，講明全能，明唔明咩叫全能？呢條問題自己邏輯有問題就唔好係咁攞出黎7啦

咁即係唔係全能啦柒頭

咁多款動物困係一隻挪亞方舟入面
在方舟上又要有足夠的空間容納所有的動物 ，食物和水 ，而且還有剩餘空間 。

冇空間比動物郁，溫度又唔岩該種動物，人手又唔夠，虐畜啊

同埋植物點生存？

創世紀未有耶穌，估應該挪亞方舟，但帶上舟嗰個唔係耶穌
概念性嘅故事咁執著做乜？不如你問鯨魚點樣帶上方舟
利申非耶撚 都唔明點解可以攬住本故仔書過世

耶穌帶動物上方舟
上帝有吩咐挪亞儲備食物俾動物喎
你不如話蟻多摟死象啦

非耶撚 當聖經係獵奇小說睇

帶咩食 叫隻獅子五餅二魚？

班耶撚唔係當概念嘛

唔係話撐耶撚
但我諗鯨魚可以唔洗上船掛

我當樓主講嘅係：挪亞方舟段故仔。
故事入面大概講及所有物種嘅一雌一雄入船。我諗寫得呢一個情況下，應該屬於全球性生物滅絕。
好喇，我當呢隻挪亞方舟可以上晒所有物種，其他千千萬萬同類物種要死我先唔討論佢嘅做法殘唔殘忍，就討論下事件之後嘅新世界繁殖後代呢個問題，如：新世界後所有物種要繼續繁殖後代，但喺呢個新世界後，呢種物種（假設係獅子）係喺呢個新世界後嘅唯一，生出後嘅子女無其他同類繁殖，正常推測就係近親繁殖或亂倫才可保持現有嘅獅子。
從呢個邏輯上去諗，咁「性經」其實是咪同意或支持近親繁殖或亂倫呢個概念？
續上面概念諗法，「性經」講及世人係阿當同夏娃嘅後裔。咁是咪又引證一點：亂倫！？

班耶撚又好似真係無講過耶穌話亂倫有問題喎

聖經初期上帝係容許亂倫

樓主令我諗起一條片

挪亞時代既人類科技文明其實已經去到頂峰
所謂帶一雄一䧳既意思其實係講緊佢地既基因
到合適既時候就製造返大批生物出黎放返自然界

咁係咪即係耶穌連自己創造嘅生物結構都唔理解？
耶穌都有錯？

其實耶穌只係一個生物學家

上帝勁D定耶穌勁D

上帝=耶穌

有兩個可能性，一，魚類昆蟲係冇滅絕，二，佢地係可以真係唔食野都唔出奇，耶穌上山禁食係可以四十日

係，世界前期d基因好好，亂倫發生既疾病問題唔太大，亞伯拉罕都係亂倫，佢老婆係佢個妹，直到十戒時代先禁止

邊個創造耶穌？

自有 永有

耶教話唔可以婚前性行為，咁無女既話打飛機得唔得？假設打飛機都唔得既話，點解耶和華要創造夢遺呢樣嘢？

耶蘇勁啲定耶和華勁啲？
Btw
全能嘅神可以創造任何一件物體（唔講質量呢啲物理野）
咁全能嘅神可唔可以創造出神拎唔起嘅石頭？
耶撚會答 全能啊 屌你老母 睇唔睇到全能啊

咁我又想問 全能嘅神 創造到佢拎唔起嘅石頭
但拎唔起仲係唔係全能？
因為拎得起 就唔叫拎唔起嘅石頭
拎唔起 即係全能嘅神 都有佢做唔到嘅野 即係唔係全能

只要出現矛盾問題 神就已經唔存在
咁點解仲有咁多耶撚？

可唔可以製造業一舊邏輯上唔存在既石頭

亂倫係數千年來演變的概念

如果你對亂倫嘅定義係個女同佢嘅爸爸發生性行為，咁也有可能有呢個可能性。但以現代對亂倫嘅睇法去睇幾千年前嘅人類生活，其實唔太合適

因為神可解決你所謂既矛盾
第一，根本沒有"神拎唔起既石頭"呢樣野係你自己強行屈個terms出黎之嘛
就好似可唔可以溝一隻純黑既白色出黎？本身你個terms就係有你先入為主既定義

落地獄啦你

上帝話乜就乜啦

點解唔得？
我拎唔起嘅石頭
同神拎唔起嘅石頭
有咩分別？
都係拎唔起嘅石頭
另外用顏色黎比喻好似唔多啱
因為顏色無質量
只係光嘅反射同吸收

另外 神嘅存在已經係矛盾
佢無親身出黎解釋過
全部都係你地班耶撚講
零說力

你呢條問題係有邏輯謬誤阿

樓主好垃圾，耶教咁多bug你都可以柒

耶穌,上帝,聖三一呢d既念都未識分就討論有冇神

上帝係全能，點解有撒旦

挪亞方舟唔本就有一大堆矛盾點知入黎可以睇到一大班人柒係其他地方，長知識了

你真係on99,我舉個例明顯有說服力好多，你舉一個自己都講唔出幾重既石頭同我講質量？

阿當夏娃啲後代點黎？

只要你舊石有質量，神就創做得到同舉得起

舊約含大量亂倫情節
新約耶穌話唔得之嘛，耶穌未出世之前既舊約無話唔得
善人都被自己兩個女迷姦啦